我感到很欣慰，因為我不再是這個重要事件的領導者，我有一個導師，一個整個成年生活都在與受害者打交道的人，一個真正致力於將受害者轉變為倖存者的人。 演員、母親、活動家Alyssa Milano談作為三重威脅的生活 
 兩人都是癌症的倖存者，他們一直對美國的醫療保健體系印象深刻，直到現在。 這是波托馬克河上的布拉格，我們疲倦地等待著疫苗的注射 
 梅克倫伯格說，平均來說，倖存者在永遠離開前會重新開始一段關係七次。 2019冠狀病毒病大流行期間，家庭暴力是一種流行病|傑弗裡·克魯格| 2021年2月3日|時間 
 美國癌症協會首席醫療和科學官威廉·坎斯(William Cance)說，他的組織“強烈支持癌症患者和癌症倖存者接種疫苗，特別是老年人。” 冠狀病毒疫苗對癌症、痴呆症或多發性硬化症患者安全嗎? 朱迪斯·格雷厄姆2021年1月31日|《華盛頓郵報》 
 這部電影由陡峭運動製作，突出了他作為癌症倖存者和盲人滑雪者的旅程。 12歲的盲人滑雪者挑戰大庫洛爾|外部編輯2021年1月30日|外部在線 
 但事實證明，科克是一個倖存者，十年又十年地把他充滿激情的形象帶到世界各地的音樂廳。 有史以來最偉大的搖滾聲音屬於Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野獸 
 最糟糕的可能是逃稅，然後進監獄，就像《倖存者》第一季的冠軍理查德·哈奇(Richard Hatch)一樣。 從社交孤立的書呆子到危險! 壞男孩:感謝信|Arthur Chu | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 這些是美國觀眾從紀錄片《雷斯特雷波》和電影《孤獨的倖存者》中瞭解到的塔利班戰士。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 “我們看到10個拿著步槍的人，然後就開始了毆打，”這位倖存者後來作證說。 墨西哥謀殺第一夫人在逃2014年10月29日|每日野獸 
 阿德里亞娜·卡索拉1995年從墨西哥移民到美國，是一名家庭暴力倖存者。 面臨家暴的移民女性需要更強有力的保護|阿德里亞娜·卡索拉| 2014年10月24日|每日野獸 
 那個孤獨的倖存者是個年輕人，曾經身材很好，現在卻成了一個瘦弱的幽靈。 修道士的統治朱塞佩·加里波第 
 有四個說話的人，其中三個已經死了，約瑟夫·阿奇是唯一的倖存者。 查爾斯·布拉德勞芙回憶喬治·w·富特 
 在我之後，他是我們種族在你的馬諾阿之外唯一的倖存者。 El Dorado的惡魔樹|Frank Aubrey 
 兩匹小馬不太可能同時摔倒，而倖存者可能會把這對夫婦帶到安全的地方。 《年輕牧場主》|愛德華·s·埃利斯 
 這一決定使本森與自己的良心進行了一場鬥爭，他是這場鬥爭中唯一的倖存者。 獵人巡邏隊|亨利·比姆·派珀和約翰·j·麥奎爾